發覺賤種fans都幾無恥

神奇女俠都關你事
駛唔駛加埋咩蜘蛛俠呀超人呀綠巨人呀戇鳩
你地唔好將超級英雄賤種化啦屌

mon post

跟你學野

正義之師

幾好，dc狗同賤種幾襯

點解唔CAP埋呢句:
一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

呢個係其中一個巴打既畫作
邊忽話過係關皇馬事

lm

後面支賤種旗係咪我眼花

Moon狗

話撚明係畫集
平時D人話美斯同C朗係SUPERMAN VS BATMAN又關唔關事呀?

樓主好波

係畫得靚既 但賤種化就係唔岩

我？

二次創作都唔撚識？

賤種全面進場

咁皇馬小圈子又關樓主你撚事？

佢戇鳩架 香川你原諒佢

成日幫利狗宣揚球員功績

你仲未裝ad block 仲無恥

所以咪出公海講囉
同埋我鍾意睇superhero野唔想俾人搞臭姐

記得有個post d 人係寫自己名 唔知做乜鳩
好似係鏝城

人地起碼唔會亂咁同唔la更的野扯上關係

賤種唔係巴塞咩？

唔通加世界top10球隊做背景咩

一隊屌奶星一隊賤種蝗
新會然定假膠牙

mon post mon到你咁 你算好野

屌你貼廣告出黎比連仔賺錢

你邊撚個牙🤔

你又邊撚個牙

On9 logic當有趣

樓主
你知唔知張圖貼左出黎好耐？
宜家先發現 仲要拎出黎講

波台岳不群，幫蝗狗主持公道

你會唔會係一樣心愛的野後面加支支那國旗牙 戇鳩

平日咁撚得閒睇你蝗狗post咩

我東邪黃藥師

樓豬屌住睇

Del po 樓豬

你邊撚個？
你唔鐘意就唔撚可以？
你就真on9

咪係到問下邊個都唔覺得唔恰當囉
又要你管
雙重標準

冇諗過蝗狗咁惡

你真係柒到無得救

返去小學學下咩叫問先啦
仲有學埋雙重標準plz

都唔夠你地賤

你做咩唔俾人管 我做咩又要你管 死番去蝗區去屌我啦

同意疤賤過蝗
但你地花名真係賤種

我就不嬲唔管狗geh

樓主隊利物浦屌打鏝城熱刺

係咪要多謝你管我去證明我唔係狗
想話我係狗既咪離開此post囉

米蘭係1隊定2隊？

Ac啦

我屌佢老母當我地曼城無料到？

Sor 不群ching

鈀馬體會阿利係咪6隊？

好好笑

自作多情？

我留意下人地第一版姐 估唔到你係利fans黎

留意第一版就唔係fans,留意第廿七版就係fans

又會咁岩咁快搵到我d料
梨應該係it9黎
留名學野

死猁狗真係好撚柒

你地都唔差

好心你縮返入你老母個西度
唔好再出黎柒當幫忙啦

賤種收聲啦

利迷連google都唔識用

張圖貼左出黎按近三個月 條友宜家先見到

你個名夠叫John W.Henry啦
你有冇問過人想唔想俾你用呀

係咪唔屌得
我食左你條女三個月之後你先發現 係咪當冇事

咁講法波衫都唔駛印字了
你個圖邏輯有問題咪屌

你食到女先講 ok?
人地自己圍內畫下畫又要比你條傻鳩管

都冇踩你場 出黎講下姐

喂屌你老母
話佢柒好啦
咪撚拉落猁狗到

話自己無top10球會就唔無恥，你地畫下畫就話人無恥

佢而家出公海柒親人

開猁狗撚事
你夠成日柒啦
唔通鏝又柒咩

幾時話自己冇

我捧十幾隊波，你入晒鏝迷數

咁入蝗數ok?

返去利post等我ok?

你自己死啦

on9=假猁
猁迷冇on9,割席割得咁快

我依個post無柒，講返你d手足先！

佢on9抽蝗狗又關猁狗事
佢話top10嗰日已經屌緊佢啦柒頭

雀屎都係蝗迷？

佢食撚屎啦

唔關利事 我一力承擔！

屌你 有咩圍內講ok?
家醜不外揚

ok

事實佢真係猁狗嘛
我講事實都唔啱？

佢唔識用google關猁狗撚事
佢一個唔識=猁狗唔識
你咪柒啦

神奇女俠是大家的，唔係賤種獨有的！
請勿私有化

咁佢係猁狗，我話佢猁狗有乜問題？
我用返佢邏輯咋，一個蝗迷畫圖佢就屌曬所有蝗迷無恥就冇問題？
你咪柒啦

[屌你老母FSG] 利物浦 對 水晶宮 (參)

你中文字都唔撚識啦

一時講漏姐

唉屌...
你咪柒啦

你班友用左張圖三個月 起碼成個區的人都覺得冇問題啦

一早叫你棄post

我幾撚時話佢冇問題
佢不嬲都on9

屌你老母 本來諗住睇利皇大戰
點知變左利獌大戰

ching 我妻去左邊？

槍口一致對外啦屌你

我都想g

隻狗死撚咗走邊我撚知咩

正皮多過負皮 都唔知邊邊先係主流意見咯

佢我用佢邏輯黎屌佢，你屌我邏輯錯做乜撚野？

利疤vs蝗獌

你連我個flow都未了解清楚

用Cmhk 五毛

幫拖啦agger路，佢笑鳩你隊曼城唔入流呀

佢on9你一齊on9
唔屌得？
你柒你事關獌狗撚事咩

我點柒法呀死猁狗

你地折墮到要求同市死敵
可謂亳無尊嚴可言
Agger已然

自己睇個post啦柒頭

賤種入黎都叫關事
獌入黎都唔知做乜鳩

話你on9囉

你蝗迷

我最撚憎蝗疤

睇左啦 你fd子亨利都笑柒你呀

再追落d啦柒頭

你估咁撚柒想睇你個精壇咩 人地公海睇梗係笑你條傻西打錯字架

agger
大大聲話自己正義
有個咁黑暗嘅歷史都夠薑咁講

幾時唔撚俾你屌？但你屌都屌得有啲point啦，無啦啦衝出黎柒唔知你做乜撚野，柒左就割席，猁迷真係

翻舊帳咪翻舊帳 怕閪咩

精壇係咩都未知就收嗲啦柒頭
獌狗嚟講你都算柒
水都抽錯

你都比人割得唔少

成日猁狗前猁狗後
唔講以為佢掛住個

係狗竇入面post張圖都咁大反應
樓豬係咪毒撚到咁

以為全世界都學你圍住猁轉咩 我捧曼唔知你猁狗野有幾出奇？ 我而家就係恥笑你個參字 使唔使熟讀猁狗wiki先笑得？

無
咪話你連水都抽錯姐
咩都未知又唔睇清楚出嚟抽有少少柒姐

其實參字都係異體字
有咩好笑 ?

Cap左圖 以後有邊個獌柒左唔好入我地數

寫自己會員名做墨寶關你撚事咩

邊個柒咪入邊個數
關隊波閪事咩

DC出聲屌都叫關事
猁真係唔知做乜鳩

講得好

咁都可以變到利曼互咬

唔知做乜鳩都講得出
入到個post睇下 有腦都知寫黎做乜啦
沖出黎話比人聽自己弱智

那個了

屌你老母開係公海係人都入得架啦
下次抽曼你咪撚入去囉

下次有po 抽曼聯我見到有猁狗入 我就po 呢句野

咪撚屈

樓主柒少陣啦屌

佢智障姐

咪因為疤揾皇做擋箭牌，夾硬幫皇改個咁既花名，疤仲賤啦，岩岩個盃首回合黑鳩皇馬仲要輸波

？？？

班死賤種on9到咁都有😂😂

學到車未

咩話

又hey 0

結衣=死臭雞
死蝗狗=雞蟲

屌你老母

有得屌結衣做雞蟲又如何

冇波

35 正皮
45 負皮
想問邊邊主流意見？

生滋狗屌生滋雞

咁你想點？

葡萄巴打有得屌結衣

拎馬體同鈀同猁狗睇齊，何來自信

樓主係戇鳩仔就一定係主流意見

Yes
應該高過個兩隊

五次歐聯
你見米蘭都入top10就知個表咩準則

對唔住咁多位
其實樓主仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少弱智個D唔好講啦
佢讀特殊學校個D都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

尼馬唔夠班踢猁，要踢鈀

森林 些路迪 維拉 >>>>>>>>阿鏝

講賤冇人夠疤塞黎

利迷d氣焰

沙高捉返你手足返狗竇啦
俾人射到成面都係

其實英超黎講 布力般李城勁過利物浦

我車迷

馬馬度沙高.jpg

我願意奉上一桐，希望大家息怒

係

你我哈哈笑

你我哈哈笑

你我哈哈笑

你我哈哈笑

你我哈哈笑

你我哈哈笑

post都懶得追 賤種蝗同臭猁狗都係無恥

想教訓皇馬呢隊閪波好耐

黎緊10年都冇機會對了

禁而家呢？

駁唔到

哈哈哈哈 咁多賤種咁上心俾負皮支持小弟

柒到咁都仲要兜, 唔怪得連猁迷都要同你割席

龍門任你搬

沙高管教不力呀

獌狗話利狗柒😌😌

關我咩事

就算同意都唔敢係到講啦 咁多瘋犬在此聚集

評馬一定要識騎馬？🤔

你再讀一次我句野先再回我啦

柒夠啦 入返你老母個西到啦

資格論

所以幾年前 利迷話要教訓賤種呢隊西波 真係合情合理

我都等緊呢一日

講野要有point
講完我唔聽我柒左係一回事
你講呢d 人身攻擊野顯得你好小學雞

樓主迷fsg正常極有限

後悔了

垃圾post都咁多頁

不過鍠狗果個b_ingram有啲弱智

屌你講乜撚呀

你一開po已經人生攻擊緊啦
扮乜鳩

你唔識字 嚴重弱智

b仔邊道弱智？

你同講唔然人直接講一句屌你老母有咩分別
我起碼有point咁屌兩句丫

每一忽

真係好有point
你慢慢 唔阻你

我都唔講了 悶了

你手足黎

做wt 牙

終於柒夠了

割席了

留意到樓主單挑皇利曼三隊波 勇氣可嘉 可惜欠缺智慧

猁有你真係慘
真係會柒親人

蝗迷收皮啦 又想用口水浸死我

迷fsg啲垃圾🙌🏻😓😓

畫幅畫都唔俾 依家d狗咁惡既

靜啦 人地po頭擺乜關你撚事咩

仲有個咩我妻

死利狗夠成日p雲迪克著利波衫啦--

出黎抽兩句水姐

利迷平時少見到on9仔 今次呢個真係萬中無一

yes...仲有can子...

疤狗真係輸到傻撚左

我地巴塞

樓豬原來係猁疤迷黎

雜成咁，真係唔講得笑

波台狗互mon好撚好笑

十幾隊點同你雜
十幾隻筒子同一隻五筒加隻五索既分別牙

agger 路串人雜種

唔好爭啦 打和啊

賤種疤狗

你夠雜啦

一單還一單
利疤真係雜得濟

你老母都無恥
生隻狗出黎 拎人皮包上去

我捧psg鏝鍠全部因爲有錢球隊
但利歐聯威威完就到疤威威
過多兩年皇未收皮佢咪捧埋鍠

疤狗露底了

疤狗俾人輪完大米都仲識吠
未爽夠?

有名你叫：死賤種！

Binc bin成典牙

見到你又要大大力bin了

不了
收到風佢黎緊要捧埋鏝

唔見ching出post bin 我皇既

佢個舊binc post都未推到#1000

喱左入你老母個閪咁耐終於上水喇瀨屎狗

呢個post有齊獌猁疤鍠混戰

叫埋養和B老鼠入泥挽下啦

係時候舉行第一次波台大戰了

叫老鼠一定要叫埋撚仔，睇佢地狗咬狗

mon post狗

好撚肉酸

屌你老尾你疤輸撚左就唔好咁小家啦

輸左場波無野屌啫唔洗拿返渣沙阿

好Mon唔Mon Mon人地幅畫
你弱智都唔好咁揚阿大佬

做下創作，畫下畫都要樓主同意